撇甩鄭衍峰即有新歡？馮盈盈密會西裝男歎意大利菜

前港姐冠軍馮盈盈（FYY）最近成為新聞女王，認真多是非，前醫生男友鍾文浩今個月底結婚娶女友，而跟她傳緋聞的鄭衍峰因不滿不獲「正名」而與她吵大鑊，最終FYY棄兵，連朋友都做不成。

不過年僅26歲，有樣有身材又轉數快的FYY怎會寂寞，有消息指她於上星期4密會留鬚西裝男，貌似一位事業型男士，２人於一間中環高級意大利餐廳食Lunch，而該間餐廳是城中有名的食府，擁有米芝蓮三星，午餐人均消費要$1,500，2人挑選角落位置坐下，貪地方夠隱蔽，有指大部分時間都是FYY說話，西裝男以笑容回應，FYY更不時使出電眼冧對方，兩人傾足2小時，為免被人影到，兩人前後腳離開，FYY果然醒目。

佢回覆東網否認係新歡，表示：「只係普通朋友，我向佢請教投資意見，順便食飯啫，係討論完公事，先閒談咗幾句。只是爆料者無偷拍到前面，誤導了大家，而且同朋友食lunch係正常社交，限聚令只准兩人一枱，依家出去食飯都一定係撐枱腳啦，大家無需大驚小怪，見面食個飯，都要講到係新歡？其實有冇考慮過我朋友感受？我隨時拉低佢可發展對象嘅平均質素，影響到我朋友個market，佢又不是圈內人士，希望大家講我好喇，請不要再打擾到佢。」

畀咗幾多錢廣告東方炒緋聞

好正